中國移動 2月完約

歡迎sales出招

有咩Offer先？Ching

Csl $238全包， 無限通話分鐘，任用數據，4.5g冇限速 whatsapp: 65993046 telegram: zeliy

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie